Oyuncu atılan iki zarın toplamına eşit olan bir veya iki numara ("kutular") seçer. Örneğin, zarlar 2 ve 5 geldiğinde zarların toplamları 7'dir. Bütün numaraların açık oldukların varsayarsak, bu durumda oyuncu için toplamı 7 olan aşağıdaki seçenekler mevcuttur:

"1 ve 6", "2 ve 5", "3 ve 4", ve "yalnızca 7"

Tekrar zar atılır. Devam edilemezse oyun sona erer. Uygun numara bulunmadığında "pas geçme" anlamında hiç sayı girilmemelidir.

Kapatılan her numara için bir puan alınır.
